有無人試過係歐洲叫過雞？

幾年前睇新聞係希臘一個三文治可以同女大學生行房，
有冇人親身驗證過？

真係同份三文治有關？